
\begin{center}
\vspace*{1.5cm}
{\Large \bfseries Univerzitet u Beogradu, Matemati{\v c}ki fakultet, Master rad}
\end{center}
\vspace{0.5cm}
{
	\centering
	\begin{tabular}{p{4cm}p{8cm}}
		\textbf{Autor:}            & Stefan Isidorović                                                                                                                                           		\\
		\\
		\textbf{Naslov:}           & Određivanje sličnosti audio numera
									\newline aproksimacijom karakteristika audio signala                                                                                         
		\\
		\\
		\textbf{Mentor:}           & prof. dr Vladimir Filipović, 
									\newline Matematički fakultet, Beograd                                                                                                       		\\
		\\
		\textbf{Članovi komisije:} & dr Aleksandar Kartelj, 
									\newline Matematički fakultet,Beograd, 
									\newline dr Dragan Matić, 
									\newline Prirodno-matematički fakultet, Banjaluka
		\\
		\\
		\textbf{Datum:}            & x.x.2018.                                                                                                                                                           
	\end{tabular}
}
